老衲誠邀何來出席來年玉林狗肉節，學習辨別狗肉

老衲同類相殘

睇我名

老衲係出家人自稱，正是您的同類

死撚開啦垃dee
過街老鼠唔撚找數

阿仙奴贏左喇噃
話走又唔走
走數就收皮啦

老衲叫雞不嬲唔找數，因為你老母免費俾老衲屌

講下笑就咁認真

附議

頭先有冇人煲衲？

可能煮自己
仿效佛祖割肉餵鷹